仲有無人玩失落的龍絆 01

回各手足回家未

唉
點好意思呀

冇家康 何以為家？

@歐洲長頸鹿

唔洗再比人笑精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我loser唔講笑玻璃心
bye 牙肥 寶寶